粉嶺球場有私家車圍撞手足!

除左今日運頭塘有手足比私家車撞之外，
其實琴日北區都有！！！

琴晚(10月4日)係粉嶺球場有架七人車高速撞向手足!!
之後轉左入粉嶺圍
點解會冇人提!!!
有手足當場講到個車牌
我記得架白色7人車係UZ頭!!!
有冇其他手足有抄低車牌

大家唔係就咁算呀嘛！！
佢係擺明係專登撞向人群
琴晚仲有幾個記者係現場，
目測一個港台、
一個阿叔、
一個後生仔、
另外仲有一男一女，

見到其中有人全程拍片，推到有人有片放上嚟！！
唔好放過撞手足嘅仆街！！起佢底！！

P 牌推唔到
大家幫幫手丫

推

推 人有冇事

好似避得開

推前線手足唔係condom!

係泳池出面馬路高速撞開左垃圾桶, 轉右入撚左粉嶺圍

好多手足差啲中伏入左村

白色七人車 車牌:UZ6880

Sorry 更正 車牌係：UZ8660

係呀
我都記得當時手足有講到8同6呢兩個數字

當時村口有啲應該村民叫大家唔好入村

uz8660 去咗沙田避難

UZ8860

粉嶺圍內好多cam
特別係佢泊車個邊
罷官地泊車
每月收成30個

集合曬資料再出個postfor 放宣？

係好多cam。
想知d cam 咩位置可以畫係google map 俾大家睇。
同埋之前有部份cam係壞，而家唔知有冇新。
利申：住左廿幾年